有冇人屙尿嗰陣會lur痰？

會唔會lur咗落條jer度？

性大個個尿兜都被我lur過屎痰

Lur落隔離條jer到

先生，請問篤痰係咪你lur架呢？

恒大同鄉

村口隻鳩係咪你殺？

多數D呀伯呀叔同大陸人會咁